{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033002?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 콜펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数の追加がある場合は予めご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合、拒否されることがありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守していただき、施設毀損や紛失は宿泊客の責任となります。 客室内の魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人用炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は禁止されており、被害を与えかねない娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 重複予約が発生する場合があり、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 メゾネットタイプの部屋とカラオケは利用可能で、バーベキュー場は追加料金があります。 ペット同伴は可能であり、追加料金が発生します。 駐車スペースもあり、車の電気充電も可能です。 周辺の観光地としては七星新兵教育隊、華川公営バスターミナル、華川青少年修練館、華川ヤマメ祭りなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "人数の追加がある場合は予めご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、拒否されることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき、施設毀損や紛失は宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内の魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人用炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、被害を与えかねない娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合があり、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが利用可能ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの部屋とカラオケは利用可能で、バーベキュー場は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースもあり、車の電気充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては七星新兵教育隊、華川公営バスターミナル、華川青少年修練館、華川ヤマメ祭りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 605
    }
}